傳C朗7層高大宅遭匪徒爆竊

基斯坦奴朗拿度位於葡萄牙的大宅遭匪徒爆竊，當地警方正在調查事件，財物損失仍在點算當中。
葡萄牙傳媒《Diario de Noticias Madeira》報道，一名匪徒周三早上潛入了基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）位於葡萄牙馬德拉的7層高大宅進行爆竊，消息指，該匪徒是從大宅一個打開了的車庫門進入屋內行事，暫未知總失損失多少財物，但據知當中包括1件有C朗親筆簽名的祖雲達斯球衣。 葡萄牙警方事後已到大宅作初步調查，並已從閉路電視片段中鎖定匪徒的身份，但現階段仍未有任何人被捕。 英國《每日郵報》指，C朗母親Dolores Aviero仍是居住在這幢7層高大宅，事發時是否在場不得而知。新冠疫情初期，C朗跟女友洛迪古絲和他的孩子都是在這幢大宅的最高兩層樓避疫，之後才遷往距離半小時車程的一間別墅居住。

打開夾萬發現全部係雞胸

包括1件有C朗親筆簽名的祖雲達斯球衣

C朗：屌 比人偷撚左添 唔撚勁 衣櫃仲有 拎出黎簽完放番上去

偷到件C朗親筆簽名球衣，都算大收穫啦

屌

sls

我都想要

見咁重搬走個夾萬實fat fat
點知全部啞鈴

王騎

佢屋企養果堆袋鼠呢

大聲笑撚左出黎

偷牙朗啲底褲

C朗跟女友洛迪古絲和他的孩子都是在這幢大宅的最高兩層樓避疫，之後才遷往距離半小時車程的一間別墅居住。

半個鐘車程 要買兩間別墅

條女係屋企分分鐘比人姦埋